死獌狗用手足嚟抽水

係呀係呀 全世界都係獌狗

佢邊隊球迷嚟？

狗竇冇見過 同之前個迪B一撚樣

你要問就唔撚好喺topic打死獌狗啦

明明就唔知topic就咪屈啦

真心冇喺曼區見過 .........

唔好係咪都屈落49000度

假曼嚟

由佢啦
就嚟搵唔到野賴

真心狗竇未撚見過
屌佢老母 死全家

又割

樓主：死獌狗

Also 樓主：屌 梳 佢邊隊球迷嚟

割唔割你都屌 就算啦
無撚見過又叫割

我起咗底㗎見佢咁肯定講唔係獌咪問下

似引戰狗多 但未入過狗竇

呢挺人就犀利啦
手足斷手斷腳都拎埋出黎

11228

認住條賤種會員no.

聽講梁振英，林鄭，鄧炳強都係獌狗，總之啲阿豬阿狗全部都係獌

係咁咦起一起底 都有入過曼區既

最撚癲係入埋阿區叫人爆閘

懷疑車狗屌咗佢老母